有冇人試過月尾出完糧就消失辭職？

月尾出完糧就消失人間蒸發
辭職信都唔洗打

唔洗攞ref letter?

咁有咩好處

合約工？

其實好重要咩

一個月內 佢又早出咪得

實追你俾返一個月錢佢喎

點會唔重要呢

唔好傻 9成最後唔追，同公司差員工錢一鳩樣

無ref letter, 下一份工點算

糧單

睇下見咩工姐.....佢突然咁走得 都唔覺係咩特別工種
呀豬呀狗走埋來都做得